有冇Samsung user既連登係冇成人台？

唔知點解手機冇

一直要用瀏覽器先上到

抵你冇得上